藍屍應該要以身作則戴CuMask ... 否則唔愛國！

藍屍愛國的話
一定要支持政府
否則唔愛中國

一定要吸入大量銅毒

每日4杯喜茶

唔支持國貨經濟圈
就係港獨

正，藍屍戴銅罩 free 返 啲正常罩出嚟，林鄭媽媽呢招高啊，幫手殺晒班藍屍又救返班唔信佢嘅人。

鉛都唔夠
仲要吸銅

係咪可以當帶親呢個口罩都係藍

冇腦人士先用

廢老唔用唔撚愛國

共狗嘅標誌

要用足全日呀，唔係吸唔到銅既精華

屌那媽呢班撚樣都係戴住影張相架啫

落一轉街就知中晒伏

支持佢地慢性自殺

帶而隻mask去裝修